有冇遇過好廢既員工，50後 60 後正垃圾！

練精學懶，唔準時，無誠信，得過扯過，欠缺主動溝通，收收埋埋，谷住谷住好似好大壓力咁就覺得公司對佢地唔住。
有冇諗過你地俾左d咩俾公司呀，係俾左d係人都俾到而且已經有好多人可以俾得比你地好既野！

可唔可以檢討下呀，你班撚樣，去到外國咪一撚樣冒撚柒柒～

逃避現實，好似個個欠左佢咁

俾你去英國喇，美國喇，咪一鳩樣日鳩日廢老廢hi~ .... 根本就係生壞左，養唔返正，個格差，去到外國仲會搞衰人

致所有廢材員工！

手手腳腳身身口口頭頭仝人莖上